Twice呢首係咪新歌黎。。。。

致敬Avicii

志效真係好能正。。。

UP UP WAKE ME UP

巴打有品味...

你嘅勤力值得表揚！

avicii 係邊到

wake me up😭

我明。個名
冇得同avicii比

點解志效咁撚正都咁多人反

認同志效好正

身材好勁

係 勁正

多謝支持

真係次次啲衫最靚娜璉

個人唔靚唯有著靚d

唔知點解娜璉著咩都幾好睇咁

駁唔到